# Тестовое задание для компании [Bravobet](https://bravobet.com/ru/)

Здесь я немного "перевыполнил" тестовое задание и решил предоставить приложение в виде библиотеки для Django.


## Установка библиотеки
Для установки библиотеки необходимо собрать её с помощью команды `./setup.py sdist --formats=gztar`. 
Затем её можно будет установить с помощью `pip install /path/to/source/dist/social_sweepstakes-0.2.tar.gz`

После установки необходимо перейти в `settings.py` Django и добавить приложение в `INSTALLED_APPS`:
```python
INSTALLED_APPS = [
    ...
    'social_sweepstakes',
    'social_sweepstakes.wallet',  # Встроенная реализация кошельков и транзакций (опционально)
    ...
]
```

Затем выполнить миграции `./manage.py migrate` ~~и наслаждаться~~.

## Тестирование библиотеки
Для "прогона" всех тестов необходимо установить зависимости с помощью команды `pip install -r requirements.txt` и, затем, выполнить команду `./runtests` - она запустить все тесты с помощью pytest и в конце запустит pylint ~~(но там много боли)~~.

## Небольшое описание по структуре приложения
```shell
.
├── dist
│   ├── social_sweepstakes-0.2.tar.gz
│   └── social_sweepstakes-0.2.zip
├── LICENSE.md
├── MANIFEST.in
├── README.md
├── requirements
│   ├── requirements-codestyle.txt  // Зависимости для линтера
│   ├── requirements-packages.txt  // Основные зависимости проекта
│   └── requirements-testing.txt  // Зависимости для тестирования
├── requirements.txt  // Точка входа для установки зависимостей
├── runtests.py  // Скрипт для запуска тестов
├── setup.cfg
├── setup.py
├── social_sweepstakes  // Основная директория приложения
│   ├── apps.py
│   ├── __init__.py
│   ├── logic  // Для удобства logic.py был преобразован в модуль
│   │   ├── bet.py  // Скрипт логики для ставок
│   │   ├── event.py  // Скрипт логики для событий
│   │   ├── __init__.py
│   │   ├── proofs.py  // Скрипт логики для "пруфов"
│   ├── migrations
│   ├── models  // Для удобства models.py было преобразованно в модуль 
│   │   ├── bet.py  // Модель ставок
│   │   ├── event.py  // Модель событий
│   │   ├── __init__.py
│   │   ├── proofs.py  // Модель "пруфов"
│   ├── settings.py  // Настройки приложения
│   ├── signals.py  // Сигналы приложения
│   └── wallet  // "Подприложение" для добавления функционала кошелька и транзакций (можно легко отключить в INSTALLED_APPS)
                // PS. Я никогда раньше не делал "подприложения" и, мне кажется, все-таки лучше положить его рядом с 
                // social_sweepstakes, но и назвать social_sweepstakes_wallet (но эксперемент уже завершен)
│       ├── apps.py
│       ├── handlers  // Обработчики сигналов
│       │   ├── __init__.py
│       │   └── wallets.py  // Обработчик сигналов для приложения кошелька
│       ├── __init__.py
│       ├── logic.py  // Скрипт логики кошелька и транзакций
│       ├── migrations
│       ├── models.py  // Модель кошелька и транзакций
├── tests
│   ├── conftest.py  // Инициальзация Django для pytest
│   ├── fixtures.py  // Общие фикстуры для тестов (уложить их рядом с инициализаций в conftest где они и должны быть - никак                           // неполучилось...)
│   ├── __init__.py
│   ├── test_bets.py  // Тесты для ставок
│   ├── test_events.py  // Тесты для событий
│   ├── test_other.py  // Общие тесты (там два теста на тестирование получение версий)
│   ├── test_proofs.py  // Тесты для пруфов
│   ├── test_wallet.py  // Тесты для реализации кошелька и транзакций
│   └── utils.py  // "Полезности" для тестов (в данном случае контекстный менеджер для отлова сигналов)
└── version // Текстовый файл содержащий в себе версию на основании git describe --tags > version

144 directories, 1031 files
```